讀完城市大學的Nuclear，可唔可以入兩電做？

前景都幾好
做得好分分鐘可以去福島重建核電站

仲勁過化學家

去執 核廢料

月薪 輕輕鬆鬆攞 100萬

放射性治療

唔錯 做一年可以係日本買house

榮譽11區人